大家點睇Kevin Hart,hart hart?

No no no no no no no

Nigga!

she she she wasn't ready

all right all right all right

最後一推

好撚正

My mum want me to tell you

mannnn, I'm hungry as shit

諗起佢配隻兔兔

nigga

I never seen you use, regular gas.

I never seen you use! Regular gas!!

Niggaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

yaa... aaah...

You know who put the regular gas in your car?

The regular bitch that you live with

Yeah I by myself. Yeah I by myself. What I'm gonna do. What I'm gonna do. I wanna beat my dick I wanna beat my dick I gonna get it. I gonna get it. Where my laptop at where my laptop at I gonna get it I gonna get it

Ohhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

My dad has Big Dick都好正

all right all right all right

推 不能只有我看到

好撚好笑

no no no no no no no

Oh that's a deerbra

推

一定要留心睇埋表情動作先好笑，天才表演者